Dear foreign lihkg users

For foreign users,

i would say information on lihkg is pretty one sided and favour protestors .
please be objective and dont get biased by the comments and thumbsup etc
we are here to provide more insights but we arent like the ccp forcing you to accept and support whatever we do . Debates are always welcomed.

Hope you have a good time here.

Push!

Btw, Twitter users that heard of the Nigerian press incident please have a look here:
[Twitter] Investigation on the Nigerian press incident

What do you mean by one sided and favour protester?

literally.
just like reddit/sino
basically same idea but different side

So any neutral forum you recommend for us?

Everyone is welcomed to challenge the ”one sided” posts here. If you're one of them who support the HK police or the government, feel free to post your thoughts and share with us.

heard 4chan is pretty decent, people can hold a conversation, reddit depends on which sub you go to.

LIHKG is best known for being THE forum for anti-extradition, later anti-authoritarianism movement in Hong Kong. People coming because they want to hear OUR voice, not some pretentious fake news from media outlets owned by China or tycoons who kowtow to China.

We hope our heart connected with the world with the same core value i.e. respect on multi-cultural society, freedom & democracy
Most important is anti-violence (protestors are self-defense only and violence protestors are suspected to be spy from popo)

There is plenty of evidence that proves many of the violence and damage scenes are the work of the undercover of HONG KONG POLICE, who is trying to draw the discontent on the protester.

b

agree with OP.
i support hongkongers, but we must have higher EQ in order to improve our credibility.

if we hear people out and they have an opinion that is critical of us, we can show that we are also citizens by not shooting them down so quickly.

use reason if u have emotional resources, remain calm if you dont. if we show that we dont even hear them out and IMMEDIATELY label them, they will perceive us as less legitinate.

support hk ppl, rev. of our times.

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!